剪個頭髮 點知比人玩

話說前排去左間太子剪頭髮 (RAINBOW )
間野地鋪黎 以前都幾多客 唔知點解E家好似無人甘
其實無人仲好 唔洗等 ! 咪入左去囉

唔知係咪收工時間 個髮型師有D求其
拎電鏟鏟到我頭髮一達達 個鏟尖頭又係甘吉到D肉 搞到又紅又次痛 我第一次比人剪頭髮剪到痛
番到屋企個頭真係腫腫地仲有D痛果隻
痴線 !! 剪到有生命危險甘 咪叫佢可唔可以叫第2個幫我剪
然後個所謂 creative director Alvin Ng 接手汁手尾啦
不斷不斷幫你吹頭 剪2刀再幫你不斷吹頭 好似做SHOW甘

上手同事剪到不規質的地方 似乎刻意視而不見
仲用"中指"幫我度的水 完全不禮貌又唔專業
最後剪到癩痢頭甘離開 一達達 開頭我都唔發現 因為佢用塊比我睇既時候 就哂d角度

我聽D洗頭哥哥仔叫佢老闆既 !
員工就收工無心工作 我都勉強勉強可以了解 ,但剪到個頭損其實係好唔合理既事但身為老闆都可以甘無專業操手 是無既但甘玩客
其實唔想做生意 大可以叫我走 收足我錢 仲要比你玩 本人真係覺得幾無奈
我當時又無同佢地口角 亦無任何難聽說話同粗口

事後我上佢FB 比番個負評 點知比佢地檢舉 話我發表非是實
佢地仲請左D打手RATE番自己5星 笑左 !!
其實最好笑係creative director呢個名 !! 我未聽過無市值既士多鋪頭老闆叫自己 director

如果大家有無去過e間野?? 有無比人玩經驗

放上黎
我地只會笑鳩你

佢地有冇一邊剪一邊嗌
甘你老母

巴打我去過呢間野一次 個時陪ex去
因為ex個fd條仔係個度做
咁我順便陪我ex都係個度剪
點知一去到分開左我同ex兩個
我就坐大排擋圓櫈 坐撚到腰骨都硬9埋
佢地就安排我ex坐剪髮個d梳化櫈 仲比部ipad佢睇戲 仲要d仔輪流埋去撩佢
我等撚左兩個鐘都未到我剪
條女就戲都睇完一套
最後幫我剪個條O靚仔d態度又西 都係同你一樣鏟到我個頭好撚痛
最後剪到一半我捉左ex走
勁撚嬲個次

呢間Rainbow 垃圾

我都覺得比人剪到甘幾值得笑既 雖然無相

甘你老母

你甘撚完未？
你幾有道理都冇用

甘你老母
抵撚死

5p狗就抵撚你死啦柒頭

年頭都有個朋友去太子間Rainbow剪，剪到勁柒仲話介紹我地去

鄧你慘

好似話以前既原班人馬走哂 去左第二度開鋪

甘你老母，去香討開post啦，呢度唔啱你

我都好耐無去過 唔怪得面目全非
我記得舊時個老闆4,5x歲

間野嘅舖租好貴
做髮型屋重生存到一定係要不停sell客
你呢d淨洗剪男客人地一定唔想做
下次小心d唔好再去啦

冇圖你講你剪毛主席個頭都得架啦

宣傳POST

是無既但
淨係岩一個字
唔怪得剪到個頭痛

屌, 諗左10秒先明

5P狗的報應
抵撚死

我依家都信信地了

岩你老母咩

點解男客人要咁對待？
定係唔識剪男人頭啊？
Salon又唔係女士專利
剪靚一次唔得嘅咩，你剪得好
下一次自然搵翻你間鋪再剪㗎喇
唔怪得之而家多咗咁多男人去barber shop剪
都唔去salon啦

因為相對無咩錢賺，世界就係咁簡單

咁就直接話唔做淨洗剪既service
又要接 又hea做 臭又奶

佢地咁貴租就係唔想你入黎淨洗剪
亦都唔想你番轉頭
而且佢地可能見你無咩潛力sell其他野

抵撚死啦5p仔

旺區地舖就係咁
個度d舖租理論上係開唔到髮型屋
生態出做事

冇圖點評理？
影番張事後圖黎睇啦屌
死柒頭用下腦

笑鳩人用錯字自己立即岩岀嚟柒

我幫襯果間應該都超過6年 以前d師傅勁d 搵佢剪一次都收費成200幾
不過以前d師傅走晒 而家去都唔會指定師父 每次剪都好似抽獎咁 唔會有品質保證 以前d客真係多好多 而家比較冷清唔洗點等
我無乜剷頭中伏既經驗 不過有次中伏既就係剪前陰佢無拎隻手夾d頭髮 就咁隊把鉸剪過黎 結果剪左我d眉毛

圖呢 你老母！！

班連登仔只會落井下石

無公義架

( Show Blocked User - 份糧比哂交租 )

Too long didn't read

樓主 甘你老母

無人嘅舖頭仲夠膽入

抵撚死 甘丫拿 屌你老母

一早自己剪 唔洗求人

真人識Alvin

甘就差唔多啦。咁撚多要求

唔通我去間鋪做埋treatment、colour
佢又會剪得好個頭咩
呢啲係冇直接關係
個功架好唔好，一剪就知
唔使同我講潛力嘅嘢

唔會，但無錢賺就會動力低
或者你都可能會搵到啲好鍾意剪髮，好敬業樂業嘅髮型師
無錢賺都全心全意去剪
但係可預不可求，搵到就囉卡片
現實係呢行大部分人都只係求搵錢
搵唔到錢就唔該走開啲

甘你老婆

相都無張點幫你

Hello moto

依家髮型屋真係冇嘜錢賺，
50蚊快剪剪密D勤力D仲搵得多，
啲客又冇咁腌尖腥悶
啲師傅每日都剪差唔多嘅髮型，
如果你淨係想剷下青剪小小，佢地反而仲熟手

聽我老公講依家髮型屋請人都求求其其，
同埋好多入行𡃁仔抗壓力低，
唔俾得師傅屌，又唔肯主動學嘢，塞到埋口又嫌辛苦，
搞搞下啲師傅都唔想晒心機教，
橫掂教完做唔耐又走

我老公啱啱入行果陣遇到唔錯嘅師傅，
同埋本身勤力，日日都攬住一堆假人頭髮練習，
仲去左一排日本學髮理
不過因為佢慢功出細貨好難搵錢，
好多年前就轉左行做Sales

佢依家啲同事就正啦，
一個月老公梗有一兩日要留係舖幫佢地剪頭髮，
初初只係一兩個搵佢剪，
搞搞下至少十個同事都俾個頭佢剪

手勢好又方便，
依家佢啲同事小小地都俾返七八十佢或者請佢食晏
雖然老公耐唔耐又要遲返，
不過我知佢個心好鐘意剪頭髮就算啦
(佢夢想係前舖後居，不過香港地真係冇嘜可能）

利申：呢十年個頭都係老公剪老公染，唔洗再出街舖中伏

舊人去哂佐敦hair simply

利申
去開太子Rainbow再跟師父轉場，打手我一世不舉